[NBA] 點睇今年兩個MVP大熱

一個就憑實力帶領成隊入playoff
一個就靠小聰明帶領球隊
但係本人覺得harden跟住就比唔上字母哥
各方面都係 大家點睇？
(利申:字母哥迷)

形容到咁撚偏頗就咪撚討論啦屌
公鹿無字母哥重係一隊45勝既球隊
火箭無Harden係一隊無季後賽既球隊

小弟唔啱咁不如講下第三個人選會係邊個
我先:pg13

Pg近兩個月好差wor，你係咪真係有睇波架

字母哥45分比人吹到上天咁，哈登50分三雙就平平無奇冇人理，咁你明未呀

點會冇人理
大把數據撚話罰球刷翻嚟

harden歷史第一一分王
sor係得分王
佢已經超越左mj Kobe
用乞丐打法
sor係用聰明打法係咁r罰球
所以harden係goat

火箭兩輸鹿，討論完畢

玩具是撚但

常規賽是撚單啦

季後賽先見真實力

一分雨

佢冇，因為佢淨係識鳩up

肥登帶隊能力高幾班

單打獨鬥就harden
團體就字母

字母啦
隊波排名都高啲

年度最佳乞丐